msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: cs-cart-latest\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language-Team: Korean\n"
"Language: ko_KR\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: cs-cart-latest\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 50163\n"
"X-Crowdin-Language: ko\n"
"X-Crowdin-File: /release-4.15.1/addons/anti_fraud.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 6584\n"
"PO-Revision-Date: 2022-06-21 13:01\n"

msgctxt "Addons::name::anti_fraud"
msgid "Anti fraud"
msgstr "사기 방지"

msgctxt "Addons::description::anti_fraud"
msgid "Adds configurable security order verification using the Maxmind service to prevent fraud"
msgstr "구성 가능한 보안 주문 확인 Maxmind 서비스를 사용 하 여 사기를 방지 하기 위해 추가"

msgctxt "Languages::af_big_order_total"
msgid "Order total exceeds the allowed maximum"
msgstr "주문금액이 허용금액을 초과하였습니다"

msgctxt "Languages::af_country_doesnt_match"
msgid "The country does not match the IP address"
msgstr "국가 IP 주소와 일치 하지 않습니다."

msgctxt "Languages::af_has_failed_orders"
msgid "Customer has FAILED orders"
msgstr "실패한 주문이 있습니다"

msgctxt "Languages::af_has_successfull_orders"
msgid "Customer has SUCCESSFUL orders"
msgstr "성공한 주문이 있습니다"

msgctxt "Languages::af_high_risk_country"
msgid "High risk country"
msgstr "위험이 높은 국가"

msgctxt "Languages::af_high_risk_email"
msgid "High risk email"
msgstr "높은 위험 이메일"

msgctxt "Languages::af_high_risk_factor"
msgid "Risk factor exceeds the defined value"
msgstr "위험 요소는 정의 된 값을 초과 하면"

msgctxt "Languages::af_ip_not_found"
msgid "Failed to identify customer's IP address"
msgstr "고객의 IP 주소를 확인 하지 못했습니다."

msgctxt "Languages::af_long_distance"
msgid "Customer is outside the safe distance"
msgstr "고객이 안전 거리 밖에 있습니다."

msgctxt "Languages::af_low_risk_factor"
msgid "Risk factor is admissible"
msgstr "위험 요소는 허용됩니다."

msgctxt "Languages::antifraud_failed_order"
msgid "Your order was placed in the store. It is undergoing an additional check now. We will contact you as soon as the administrator finishes it"
msgstr "주문이 매장에 접수되었습니다. 현재 추가 확인 중입니다. 관리자가 완료되는 대로 연락드리겠습니다."

msgctxt "Languages::risk_factor"
msgid "Risk factor"
msgstr "위험 요인"

msgctxt "Languages::not_available"
msgid "n/a"
msgstr "없음"

msgctxt "Languages::decision"
msgid "Decision"
msgstr "결정"

msgctxt "Languages::anti_fraud_order_not_approved"
msgid "Order has not been approved because risk factor exceeds Maximum risk factor"
msgstr "위험 요소가 최대 위험 요소를 초과하여 주문이 승인되지 않았습니다."

msgctxt "Languages::anti_fraud_order_approved"
msgid "Order has been approved"
msgstr "주문이 승인되었습니다"

msgctxt "Languages::fraud_risk"
msgid "Fraud risk"
msgstr "사기 위험"

msgctxt "Languages::fraud_checking"
msgid "Fraud checking"
msgstr "사기 검사"

msgctxt "SettingsSections::anti_fraud::general"
msgid "General"
msgstr "일반"

msgctxt "SettingsOptions::anti_fraud::anti_fraud_key"
msgid "Maxmind license key"
msgstr "Maxmind 라이센스 키"

msgctxt "SettingsOptions::anti_fraud::anti_fraud_user_id"
msgid "Maxmind user ID"
msgstr "Maxmind 사용자 ID"

msgctxt "SettingsOptions::anti_fraud::anti_fraud_safe_distance"
msgid "Safe distance (km)"
msgstr "안전거리(km)"

msgctxt "SettingsOptions::anti_fraud::anti_fraud_max_order_total"
msgid "Max order total"
msgstr "최대 주문 합계"

msgctxt "SettingsOptions::anti_fraud::anti_fraud_risk_factor"
msgid "Maximum risk factor (1..100)"
msgstr "최대 위험 요소(1..100)"

msgctxt "SettingsOptions::anti_fraud::antifraud_order_status"
msgid "Order status"
msgstr "주문 상태:"

